今日睇左70份cv，你問我搭

d 後生仔寫cv真係

做差佬洗咩寫cv

豬蛇位高權重

所以話豬蛇一直係我偶像

有幾多分是九十後的

全部都係，8成係flash grad

最差係點

樓豬邊間公司 我一定唔去見

1.份cv開唔到+唔打cover letter
2.內地生，全cv用簡體字

d中坑真係

豬蛇請我得5得

問乜q呀 而家d 90咁廢

有冇d on9仔寫on9野

ching 係老闆黎，我請唔起
依家我公司出13－14k請緊人

我想做

有不少
career objective 果度用8個adjectives形容自己，作文咩吊你

請我我做午做馬都得

你依家份工 我都part time做緊

辛苦了師兄，多不多有去woring hoilday

豬sir可唔可以勸下班個樣唔係好得既唔好attach埋相

豬蛇po幾份出黎比我地恥笑下la😂

唔好咁請講
大家手足

有2個，其中一個去日本，另一個澳洲

不，犯法的

打出黎笑下

豬腦又9up

其中一個讀珠海學院，叫自己是大學畢業生

好笑嗎？

庇護工場都要sd cv

有無死獌狗先？

有冇人寫迷雲落cv

呢d人我會約佢interview
俾個機會我可以笑下佢

內地生打簡體對佢地黎講係天經地義
百度搵既都係中文黎

ching 你出來做野就知我唔是9up

無乜寫自己是獌狗，但有人寫自己中學是學界主力

呢d大陸閪我一定blacklist

應徵五毛都要CV?

最低學歷係咩？

珠海同恒大
（落廣告果陣寫請大學生）

豬蛇幾時會拍片教人寫CV

其實寫cv係咪比hard copy 好過send email? 相對較為尊重定冇所謂？

珠海就珠海 扮咩大學生

冇intern 係咪多數冇得in

份cv寫迷雲有冇印象分加

send mail就ok啦
但最好寫埋cover letter 雖然唔會仔細睇，但寫左感覺會係有誠意(唔好有錯字)

呢d interview先講嘛

又唔係既 都要睇果份intern同你apply份工有無相關／連繫

我真人不露相

如果豬腦黎見工你請唔請

占小善者率以錄 名一藝者無不庸

其實CV應該有啲咩?而家讀緊大學,冇野叻,想係四年大學豐富份CV。其實係要寫啲咩?

其實作為fg， cv 豐富極有限
最緊要簡而精，一個fg，1-2頁已經夠哂

有人想知再講

90後一律不請
工作態度差能到

無計啦 要請個新仔玩下

又搞分化

想知

真是多廢清

唔算係廢青既，但除左WORKING Holiday 外，佢無任何工作經驗

ching 識玩

真心 係心入面係咁笑

冇 objectives 又嫌人哋唔全面
寫咗落去嗰陣又話人作文咁樣

fresh grad 咋撚屌
香港就係多你呢 d 人先搞到而家咁撚樣

食蕉把啦
:

fresh grad 點寫撚到兩頁呀
用吓腦啦

有無請反雲一齊屌下雲加？

你俾咩錢咪請 d 咩囉

咁係閣下能力有限姐

當然一頁其實係夠，但比我感覺係未用心去寫份cv

洗撚講咁多咩
有料咪有得寫
Voluntary work 有冇呀？
大學上莊有冇呀？
有冇讀持續進修課程呀？
有冇特別技能呀
冇 冇你老母咩

如果乜都寫唔到，你去做庇護工場算啦

除左工作經驗
cv寫d咩你係覺得個人請得過?
同埋有咩內容會吸引你去睇?

1. 行文簡潔，唔累贅，不講廢話
2. 文字少語病無錯字
3. 講到你對份工作有認識
4. 有相關工作經驗

屌你又扮得幾似
利申: 能大仔

唔洗理佢 擺明90後

認真post

唔是扮

對！！

收到風樓豬send左70份都無人應

咁如果intern有recommend letter/appraisal 係咪要attach 埋？

可以咁

其實email CV... 個cover letter係打係email 正文？定要另外attach ?

我覺得唔需要另外attach

建議大家打cover letter時
唔好只顧copy and paste
記得改下d字眼，譬如apply咩職位，公司名
今日收到三封，好明顯咩都無改照copy上一封cover letter落黎，呢d我睇到即del。

你講d野都好基本...有無d深入d…

咩cover letter 改改去先send 呢d講左幾十年…

呢d野都錯 個人都廢，仲可以幫到佢d咩？

我cv淨係寫自己小學做過班長，利申中3無讀

豬蛇我CV寫自己工作經驗係統一六國
點解仲未有interview ?

你in青山醫院？

屌你呀哥好過渣波

簡單d講

asso hd 仔+無經驗 del 得
8大仔 waiting list 可再睇
3大 會in左先

cv 5,6頁咁多，我唔撚會睇
寫1-2 頁 最好

個人資料(中英文名姓別電話email地址)

career objective (如果唔知寫乜，唔好勉強去寫，唔好寫柒左)

學歷(寫大學中學就ok)

extra curricular activities (去過exchange，去非洲做義工，做peer mnetor果d正氣野，如果無可以不寫，諗下呢d活動同份工有咩連繫）

工作經驗+簡單講下工作範疇（如你係fg，寫埋part time job ，起碼唔會令人覺得你是廢青)

professional qualifications (如有才寫，童軍獎章果d咪撚寫)

computer skill (識d乜就寫乜,Photoshop 呀 word excel 之類)

Language skill (中英普+外語)

references( 如有)

date of availability

咁樣都有1.5頁了

吉Sir做咩唔覆我tg

渣你春袋爽過做愛

ching 拎綜援算啦

法國夜晚豬蛇好理性

有無最難忘或最on9既cv分享下

想自力更新

問親大行啲hr 都話一頁內最好

早更夜更唔同人

自己申請綜援

豬sir

又幾認真wor

cover letter點寫先吸精

上網copy一份改返自己申請post就得，點都吸唔到

利申:Admin manager